利物浦歷史性首奪英超慶祝區

開定先

我地夢中相見

依家只係叫對曼聯失分叫做多咗走盞

冇VVD 聽朝對李城隨時輸埋 大家開開心心

all in 成副身家未

李城你都燈你有無人性?
利輕鬆456李城啦下嘩

認真分析畀你聽 冇VVD好大問題 唔係燈囉
上場足總盃被狼咬已經證明咗

找卡數琴日都贏鏝城啦 有咩無可能

我係李城迷我會唔知李城攻力有幾強?
就算無VVD，李城都攻唔入啦。
仲有利記前面3箭頭屌打李城條後防有突
足總盃出咁多副選輸比狼隊正常

vardy好似對親利都爆seed

季初已經慶祝緊

正 又多個binc

我同你地講 Binc 嘅機會係零呀

利申：呢排買乜輸乜

李城贏到車路土喎
作客又贏埋拖肥

李城打穩守突擊根本就係勁

利記主場一定主攻 李城大巴再加VARDY反擊 仲要冇VDD頂住 李城坐和望贏

我巴士都BOOK好了

再次降臨晏菲路

利迷真係 李城坐和望贏都講得出
李城麥佳亞都傷埋，得番堆廢中堅點守到文尼沙拿費明奴
為左燈無所不用其極 做利迷做到咁唔辛苦咩?

唔係燈，而係做得利迷耐就知利一定會係關鍵時刻柒。

屌你咁賽前夠冇諗過鏝會輸比紐啦
踢波邊有話贏硬架

輸左有藉口
贏左可以做馬撚四圍爆閘屌晒全波台老母

我利萬歲

點睇都係利坐和望贏啦
李城坐和望贏都講得出

有信心=J到出血
無信心=屌你扮燈
平常心=扮理性

呢句真係痴線
馬會開利讓球半兩球 都可以話李城坐和望贏

原來馬會真係蝕住做

真係要重注買利物浦.

利迷平時點溝通架? 咁撚假嘅
利迷A:今次對XX實失分啦(XX指所有隊伍)
利迷B:係囉，我利一定會係關鍵時刻柒
利迷C:VVD又傷，JM又停賽輸梗啦今次
利迷D:都係爭前四算啦 (榜首領先緊)
玻璃面具咩屌你老母

咪撚燈啦屌你老母

贏波之後嘅對話呢？

你含撚啦屌你老母
「輸左有藉口」你都戇撚鳩 唔通一眾利狗話今場會輸 最尾真係輸左就唔會比人抽水咩

唔係話得罪講句 你老母就真係用黎比人屌啦世柒

利申：利迷

收皮啦鏝

lead七分，瞓喺度都拎英超啦

紐對曼城 曼夠讓2球啦
原來讓得深=贏硬

咁唔駛講紐贏曼城呢場馬會一定蝕到爆廠啦

曼聯讓般尼1.5/2 馬會一日蝕足兩場

賽前有無人話紐記般尼坐和望贏呀?

紐記般尼排緊榜首

咪多得班撚屌囉
講到李城坐和望贏
都有人話利撚以為自己贏硬

利狗以為自己今晚贏撚硬咁款

如果利迷有信心少少 又會有人話利迷氣焰大 準備重奪英超
講乜撚都唔啱聽
然後又問返人辛唔辛苦

利贏唔到李城？咪撚搞笑啦
李城老闆都死埋邊有心機踢波啊

打少場lead住4分
諗唔到今次會攞唔到，反猁都咁話

但係利迷同利記球員今晚都死老母喎

雨狗你都理

夠中肯 我係利都覺得係咁 利狗奶得野多 未到最後一刻都唔敢開心住

屌你宜家當我地暴聯無到?

死左先踢爭氣波，利狗近況麻麻，法賓奴中堅垃圾到仆街，應該會比人456

後防廢又點 俾人入左 我前面又可以入返佢 跟本未驚過 今年是我利的天下 哈

係呀係呀

主場水晶宮都失3球，撐利? 不了

失三我利咪入夠四粒囉，贏is ok 理西你

總之我就撐曼聯拎英超

咪撚搞笑啦手足 曼？下年比d 心機啦

屌 中哂
今日個利迷FD先講完一句今晚分分鐘輸比李城
另外有個利迷FD場場買利記對家贏波

樓豬條柒頭反利又想燈

狼隊李城依兩隊不嬲鋤強扶弱

事實利迷唔係燈對家
只係柒得太多
唯有學識做期望對冲

免簽謝拉特捧盃

你up緊乜柒？
講緊利狗，雙曼讓球半兩球
證明莊家睇好佢地

而家佢講緊受讓果隊坐和望贏

關邊隊榜首咩事

利狗真係好鳩肉酸，勝利球迷見得多
失敗球迷真係得利物浦先有
咁唔信自己隊波不如咪撚撐，打護級隊都驚

原來你講波係望住馬會嗰盤嚟講

算啦你
用馬會開盤黎講參考都唔得
點同你討論

之前有個利迷話英超衝冠唔好咁自卑
雖然果時佢係柒左
但其實講得好有道理
對d明顯差一皮嘅波都可以講到輸硬緊
都唔知捧嚟做咩

岩 根本冇期望 只係希望今年可以保到前4就夠了

拿
你31分叫自己護級隊咪同利狗叫自己爭四差唔多

今年都係唔得罪利迷了
一陣季尾俾你地清算真係唔洗入波台了

家陣大把人睇好佢地奪冠WOR
季尾贏到聯賽都仲要清算人地唔係掛

個情況就好似讀書果陣有D明明好好成績既人
次次考完試都話自己炒左呀喊苦喊忽咁
最後出黎90幾分果D假西

身為利狗都好同意 記得有季就黎拎到英超 點知冼走左 所以先變成咁

狗會奪冠仲有1.3倍,好過放銀行

Yes 我個利迷fd都咁講
但場場都燈好撚誇

我自己有時都會咁 都feel到人地聽落會覺得煩

咁多年幾次大好形勢都失冠 今年點敢有信心啊
唔係唔想有信心 但利比得太多驚喜利迷
同埋獌熱車都未踢 尾場仲要對狼隊

屈我利迷
同你講坐和望贏又唔信
馬會讓得深=睇好

馬會只係開一個盤兩邊都吸引到人買
莊家最緊要開咩都穩贏
重盤只係反映散戶既投注取向

反正我買李城下盤就收足錢

李城坐和望贏 利撚又中
反利不願面對

麥佳亞傷左都可以入波

李城都贏唔到 傻閪利

猁狗又多一分啦

真心幾次李城埋門差啲入
質素高利記好多

利申：中立非利迷

利記係強隊定弱隊，因為10年內淨贏過隻杯仔

承你貴言，坐左啦

恭喜李城球燈和咗

利迷不嬲打英甲都驚到瀨屎

人地利迷一早都話贏唔到

利記坐和望贏喎 反利都中

玻璃面具都俾你諗到

留名

你賭波賭到short左呀？
邊句話你係利迷 有病睇睇醫生好

係咁勁post張飛黎睇睇買左幾多

希望再會有謝拉特二世跣走多次英超冠軍

榜首領先緊畀佢地講到落後前四咁

對唔住 曼城攞硬

仲有十零場快手比我條冠軍飛cash啦

距離奪冠又近一場

hey呀hey呀hey呀hey呀hey

重奪

仲有三分優勢